(有圖)依兩隻係咪英短黎

見到有人話比人領養
但一問佢話要領養費 話英短黎

傻啦,真係要錢嘅咩貓都可以話要領養費

係英短

因為我上網睇英短幼貓個頭好似圓啲

好似咁

求賜教

英短都好多質素。
靚既，頭大又圓 ，骨架大，手粗腳粗，毛量多。
不過呢啲就會係萬5以上一隻，且有cfa/tica證書
玳瑁同blue cream 會平啲

其實個頭係咪會越大越圓

好靚

好想今日接隻仔仔歸家

會, 細細個已經係圓頭, 但賣得幾貴下

其實收領養費同賣貓有咩分別

男人老狗，留咁長指甲做咩?

啲相應該係話畀人「領養」嘅人提供
所以啲手指應該唔係樓主嘅